有咩玩具啱Husky玩？

佢成日咬被
目前有Bu吱Bu吱玩具 飛碟

人骨頭

俾隻手指佢咬

召喚會員Husky

已咬
爛ed